發夢見到革命來臨 香港人不容退縮！

夢見屋企淪陷到如斯田地 和理非已經冇撚用
呢個冷血政府就係睇死我地會重蹈覆轍聲大大無貨賣
我哋並唔再係向呢個腐敗嘅政府提出訴求
自己屋企自己救 目的只有一個 齊心一致拎返屬於我哋嘅野！

有前冇後！打死罷就！不枉此生！

小強精神

push

紅字ok

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切